其實黑警有冇打算向印尼記者道歉？

次撚次都你岩，都岩撚哂成三四個月啦。
道下歉呀不如？
認一次錯呀不如？
一次咁大把呀？

記者朋友不如試下問下，想睇下謝sir代表前線道歉會唔會兵變。

屌你老母。

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

叫佢响國際法庭道歉

最仆街就係錯 唔撚認 正臭閪 下下搵藉口

會唔會又叫記者去警署報案？

之前又恐嚇女義士話咩會拉佢，宜家人地印尼記者揸正牌出現係現場都比你射盲點撚樣呀？

Pak dengan cara ini

叫佢哋認錯我諗佢哋寧願死。

記者會一定要問
唔道歉可以connect印尼
道歉即係歧視香港人

冇
因為佢地死都話係示威者整傷記者
唔關其他人事

佢哋根本唔覺得自己有錯到，事發左咁耐都冇道歉就知啦，仲諗住搵pprb過去用公關解決

黑警肯道歉我跟你姓又點話

過左2日都唔道歉
唔係望佢之後會講呀

慣撚左岩撚哂遲下射中美國記者都唔撚道歉就好睇

咁先好睇 迫撚死班仆街

直接問佢囉 睇佢點撚樣答

而且只要有是但一個決策者出黎為是但一個行為道歉的話
佢地成個警犬信仰就會崩潰
俾著你係前線狗 已經幫上面頂左三個月 做完污糟野 又比人屌到開花
竟然想道歉自己扮好人 然後出賣前線當condom?

今個weekend集會要重點聲援佢
十月十就賀台灣國慶

今個星期任務要connect兩個國家

exactly 所以要問 直接問都唔答嘅話 外交問題

你係咪調轉咗道歉嘅角色？
根本黑警就係要印尼記者向班黑警道歉

一次都唔會呀
你睇下張建宗都俾散仔屌到面癱

叫佢地道歉?
佢老細個老細個老細個老細個老細個老細個老細
出黎say sorry都俾佢地屌到縮返老母個閪度

影都唔見埋now

夠唔夠理由真暴動殺狗
打gta online